所有人立即入黎跟住做唔該!

由今日起
立即同你身邊既可以相信朋友/家人/另一半私底下設入一個暗號
數字又好，字又好，一件事又好
用黎證明你係本人
記住要親身交換暗號
唔好喺whatsapp/fb到講

假如不幸俾狗捉左
班狗又睇到呢個post
佢地可能會逼你講暗號
但你冇任何理由俾佢地
因為佢地要你講暗號就代表要殺左你/假冒你
你講唔講都係會死
咁點解要講

覺得有用請幫我推上熱門

覺得有用請推上熱門

覺得冇用請拉我落去

評分負分我就會唔推post

0回覆0評分係咩玩法?

成功單機

好

推一推

推

感謝

認同但P仔推唔到，但我會做

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

借個位黎用

我要真．文宣!!!!

身份認證系統